夜媽媽訓唔著諗起bomba

Bomba好好睇 唉

低質垃圾都諗 早啲訓啦

又喺度試水溫

唔介意嘅返埋去收收皮啦

FOX你收皮啦 試你老母水溫咩 冇人想睇呀藍絲奶共狗

算啦FOX仔，過咗去嘅咪由佢囉

出返來打工 發現做Youtuber昆水好搵好多

自己玩死自己

呀fox試左成件水溫

放心
呢檔野如果無散無拆
肯定好似台灣Gino脖子咁，

因財失義

試到2036都無人睇你嫁啦

仲試水溫 過左就由佢過啦出黎打份牛工咪算囉

而家班人去曬邊？完全消失曬

其實如果佢地當初學外國啲youtuber整啲merchandise 印下啲金句上件tee放上網賣去賺錢我諗都唔會咁快收皮
Fox真係on9

早抖啦Fox仔
Kikko係大陸晚晚比人啪啪啪緊啦, 你仲on99咁

點解佢地收皮收得咁徹底嘅？

垃圾學人收錢，強如熊仔頭都唔夠疆咁做

fox條垃圾憑咩

收錢還收錢 唔撚值丫嘛

Lm

真 根本d周邊小品d人實會買 成本又低 一定賺 依家r爛塊面咩都冇

其實bomba幾好睇

牙fox唔使再喺到試水溫啦垃圾

又曲線引人屌bomba

點解訓唔著啊fox